想討論下幻愛圖書館一幕

究竟係真定假

1.點解突然熄燈原因係咩？（暗示係男主角病發？ 一開頭佢帶女主角入屋都係冇開燈,同埋佢去到中間同時見到兩個女仔嘅時候. 都係好暗冇開燈）

2. 點解女職員又會同女主角講嘢？（暗示唔係男主角幻想？ 因為有女職員睇到女主角？）
（定係暗示男主角病情加重？）

你好似唔係幾分到真假

建議你睇多次/睇醫生

男主同女職員咪講明圖書館閂門囉
至於熄燈你話係咪有暗示你要問導演

想知.
關燈好似硬係有啲野

會唔會係個女職員葡萄女主角？
話晒女職員都叫食咗檸檬

呢點真係未諗過

睇醫生

阿樂 埋嚟埋嚟 埋嚟傾兩句先

你溝唔到欣欣就報復

最後嗰度女主角覺得阿樂係門口
旁邊啲人話女主角都癲左

正路係呀
有幻聽
聽到乒乓波聲

女主:屌你老母你個痴線佬我連份工都唔要為咗你 而家唔同我一齊?

痴咗線係好正常

但係如果癲左 佢應該會見到一個虛幻嘅阿樂 而唔係冇人然後返去繼續訓覺

應該慢慢嚟掛 唔會一開始病就咁嚴重

係葉嵐唔係欣欣

佢咪係個夢到見到囉

戲入面都有講葉嵐以前都係有病
可能係翻發都唔出奇

最後男女主角各自同幻覺拍拖囉
咁都唔明
臨尾ending 兩個係隧道口對住既都唔同路

大好前途唔撚要就係想同條精神病一齊 佢老尾俾人彈鐘 咩陳年舊病都番發啦

最尾係葉嵐定欣欣，睇到好似睇 inception 咁

圖書館男主角拒絕咗同女主角一齊
之後大家返到屋企 女主角瞓教發夢 夢見同男主角拍拖
最後一幕 係想表達女主角 心理嘅抑壓同渴望
唔係話女主角痴線

有冇人買到小說？想睇結局

建議你拍片，再自己睇番